關你家事(01) 生舊叉燒好過

次次賣廣告都想講關你撚事

滕麗明

次次係地鐵見到佢廣告都想打j

人生教練

單親

好似大陸電視台啲家庭糾紛節目
大陸好撚多

好撚假

個仔38歲 個啊媽咁後生？

假係假

但依d case社會真係有

只係好撚難解決

都係抄大陸d綜藝節目，呢類節目，控制得唔好，搞大左件事，收唔到科，搞笑

成日形住依種節目假假地咁

正常依d家事,邊會走上去同全香港人分享

搵個38歲既 上黎講廿年前既事
做乜春 又問返小學野

痴撚線 老屎忽批鬥大會

屌你老母,又係D廢佬批鬥後生仔

呢類節目成浸大陸味

呢d節目竟然無家燕姐

啲廢老
多謝你帶人出嚟捱 on99

廢老：你憑乜野怨老母？

江美兒露條BRA帶出黎

唔知有冇人同我一樣有句野想講呢，窮人生仔正仆街

冇錢冇學識唔識教，生三件比呀媽水大

好正

38歲應該做人父母啦
重記住幾廿年前的事
以為38歲係做人老豆

麥包又係on9仔黎 無人想你講嘢呀

真係痴撚線 搞個節目比廢老批鬥

家庭造成既傷害唔會因為年齡既增長就唔見左

幾時有mk妹catch me outside

屌你老母,擺睇亦都唔會再留言,仆街死廢佬,屌你老母

又係窮撚家庭
窮真係咪撚生害下一代

你真識食.jpg

廿幾歲已經生3件，咁就抵你柒啦

十足文革，個個廢物玩批鬥

湊大左，到d仔女大左有自己思想開始反叛，就拋一句“鬼知咩，我個陣一星期翻足7日，每日做12個鐘賺錢養你地，比飯你地食”
你咁撚窮冇錢養就咪生啦

利申：窮撚，呀爸呀媽係廳睇我先望下

屌你個廢中

真係難聽話粗口

垃圾節目

個節目邊個廢老鑑制諗出黎

痴撚線

完全唔係討論,一面倒屌個仔

依一刻好掛住 肥媽食平啲

問現場觀眾啲問題好on9

on9

死廢老

仲想有養兒防老

你老味啦,買定棺材啦

做乜撚

總知老豆老母就冇錯既!!

唔怪得知而家咁撚多細路跳樓。。

我晚年靠哂你喇

麥包又嚟 你咁鐘意講就做嘉賓啦 on9

好掛住洪仔

屌佢老母 原來係驚無人養

垃撚圾到
唔識教就捭人教 唔識教就咪撚生啦 痴線

講左心聲
媽咪個晚年靠個仔fuck fuck

成場都痴撚線 個腦有問題

第時靠你
生個仔出嚟當工具？

但直on lun 7 9,個撚個話個細既點點點唔好，你唔識教米撚生喇死on9, 媽媽晚年靠你，我早年已經因為你唔理唔識教玩撚完，咁你晚年無得靠我都係你自己做成，真心燥，搵埋d on 7 9做主持做專家，一句講撚哂，生仔應該要考牌

我真係好撚憎依d 廢老既思想

你怕老左冇人養,依樣野真聽到都扯火

咁都講得出 on99
睇到熄撚咗電視

生仔要考牌呢個真

幾靚仔

其實佢係咪想抄韓國果套綜藝節目 - 同床異夢沒關係，不過人地係真係幫一家人求同存wc

但呢套好明顯係為左比一邊打飛機… 另一邊好似單方面受把…

有少少反感喎…

係囉洪仔

痴撚線

討咩論???

老豆老母做錯決定生左你,佢地班父母已經冇責任

唔撚識教仔,你屌柒返個仔???, 自己養唔起d仔女,仔女學壞你怪返個仔???

屌叫承鋒要體諒老母，個原因係老母晚年冇佢會好慘，咁有冇諗過承鋒早年都好慘

成陣岑應d on9真人show未

呢個節目睇左1節就頂唔順熄電視

成個節目，
父母對仔女唔好，冇童年，童年做成既傷害：搵食冇計，你要體諒爸爸媽媽

仔女對父母唔好： 你仆街啦，不孝子，屌你老母

召喚Nick Young 圖

同埋其實去到38歲啲問題唔係解決左啦咩
仲討論黎做咩

自己唔識教仔
個仔學壞然後話鳩個仔學壞

一名據說從未接觸過大廈升降機的8歲內地男童，與母親來港探親並居住在阿姨的屯門山景邨住所，昨日他在地下見升降機門打開門時，一時興奮擺脫其他同行成人，一馬當先衝入升降機內並直登31樓，他出後疑不知所措攀上欄杆張望，結果失足直墮1樓簷篷當場慘死。

細路錯定老母錯

成班廢老 圍爐取爐

暖

真係想講句 關你撚事

辣殺廢老

個節目名已經柒 內容更柒

笑撚到仆街 原來講到咁出位為咗份獎

好假

江美儀真係拍戲算
次次出聲都係撩交嗌

基本上有嗰個乜鳩人生教練嗰d節目都假到仆街

下集個老豆上左去？
On99 點會上呢啲節目呀

跟本全部都係老臨黎 跟劇本讀

喊撚到咁就算撚數啦

老豆走左佬都搵得
會唔會太假

呢套野內容唔掂，主持唔掂…

廢老好波

呀仔望撚住班主持 快撚啲完啦

呢個節目第一個目的係想捧紅狄志遠成為青年事務權威，第二係幫廢老打J

霞姨........

批鬥大會

霞姨!叫佢地全部收工啦

麥包仲撚煩

電視版晴報

廢老又多個新話題屌 同平時係公園/街市同人互屌自己仔女有咩分別

冇仔養要搶獎品

劇本都唔緊要，有冇巴絲既父母 同節目既廢老有一樣思想？
利申：我屋企有

我個心肝仔都痛到出左來

養兒防老大把人父母都係咁諗

話個老母晚年要靠承鋒，次之後個老豆又蒲頭，又俾人屌佢係咪怕冇仔送終，點解鄧唔屌下個老母，咪19樣

你拆走堆佈景板，將兩個主持換成普通人，根本只係公園C9吹水

最後攞獎居然係果個妹下妹下阿婆，呢個節目真係廢老最開心，可以批鬥後生，越批鬥越有獎

大佬好多節目都係咁 假到仆街

佢講咩講到天花龍鳯都算
最重要個句 你呀媽無左你佢晚年點算
又一個養兒防老既廢老

冇分別，只係搬咗電視咁解啫，性質上等於一班師奶八婆互相批鬥

乜撚野都叫你體諒 體你老母呀
個仔嬲佢一世都係抵死

😂👍🏻

你呀仔童年冇左你個陣又點算？
“下 比飽飯你食仲想點？

但你就住你大個要養我呀!

老母已經好辛苦啦 體諒下啦
無錢你又生？屌。

其實我地冇揀過出世

當佢地發現邏輯出現錯誤，駁唔到人個陣
“ 總之你唔養翻父母就係不孝，比雷公劈”

抄左200%
不過依個節目係100%做媒
韓國果套做完仲有follow up

好彩屋企個老豆老母冇咁on9

而且人地有劉在石做主持至少唔會做到偏頗，又唔會令其中一邊難受，一個好主持係呢類節目好重要，so fast香港真係無。

假到...

冇人睇？

個男仔其實做錯咩事？

畀幾十人批鬥

爸爸

邊係呀 係佢爸爸媽媽想修補同佢關係

唔養呀媽，反叛，同父母不和
但成個節目無視左佢呀爸呀媽以前所做既錯事

江美儀麥包都係拍返XX遊樂團喇，成個八公八婆咁

江美儀把口閪撚到呢 呢啲節目點解可以搵佢做主持

江美儀成日火上加油咁

其實你有冇睇頭先個集 ，主持人不斷咁強調父母嘅陪伴係小朋友成長過程嘅重要性，佢嘅父母不斷為以前忽略咗家庭同做錯左事而向個男仔又錄片又寫信咁道歉

既然你開頭對個仔做錯咁多無法彌補既錯誤，做成佢內心有咁大缺憾，就無資格要求佢大個要養翻你同原諒你。

你自己以前點對個細路，佢大左咪點對翻你

個個節目都講一次自己童年

呢個節目究竟做乜鳩 喺到消費人地啲家事 見到肛美儀啲八婆口吻就憎

個阿媽講曬蝗語上嚟

屌

對對對

阿女46歲定36？好靚喎

麥包唔係話走架咩?
講回巢, 佢定陳國邦快速D

江美儀扮專家咁 好撚煩

個第三者係邊個

同問

到底係邊個

邊個呀

黃宇詩

有見過報 ？

推 有冇人知

黃小姐

又話個節目膠但又繼續睇繼續推

大家點睇

呢個好睇好多 有花生食

黃xx都係被小三破壞過家庭嘅人 最後就自己做小三破壞人地家庭 人地本身算數都仲要係網上公開人地d相 好撚cheap

有冇證據先

真係有龜頭bob

條仔好正

條仔應該係hehe

條女好樣衰

條女幾有MK味

狄志遠做咩唔叫埋黃成智上黎呀
人地都好莫財架
關照下以前D兄弟呀嘛

麥包幾時同江美儀隻抽

上去比D姨媽姑姐教訓

肥堡俾人輪奸
柒到咁, 唔係演員邊有人上黎俾人屌

呢pair好嘔心呀

好似長江七號入面隻河馬

肥仔就喊咁

條仔上去俾人撚狗

肥媽